打機有咩好notebook介紹？

想要輕身啲 唔lag就可以

aero 15